【末日與分身靈之謎】維多利亞的啟示錄－逃離中環篇

POST1：

故事繼續！

到第二天清早，天還是一樣陰暗幽黑，沒有陽光，污雲密佈的中環。

我們齊集在秦兒的客廳，各人面面相覤，大概不知未來會如何，臉上流露一份不安感。

6:25A.M.

「對一對錶吧。」祉豐伸出手，大家也陸續伸出手來，確保時間準確無誤。

「準的，大叔的錶可是值三百萬，一定準。」雄哥這樣說，換作平常，我一定會反感，可在這緊張的關頭，反而讓我們放鬆不少。

「檢查好物品了嗎？」純夏問。

大家都點點頭。

「好，那麼我們就出發。祝大家好運。」祉豐說。

離開秦兒的家，我們順利走到地下大堂，一路上沒有遇見什麼，直到在屋宛的停車場。

6:34A.M.

祉豐望著手錶倒數：「5、4、3.......」

我緊緊握著手上唯一可依賴的弓。

「2、1.......」

「我們在這樣分開。」

十字街口分開三隊後，我們各自動工。

我、阿仁和肥龍戰戰兢兢地走上大街，每走一步都望向街外的四周，確定沒有怪人才繼續前進。

「秦兒說得不錯，果然這段時間完全看不見它們。」阿仁說。

「對，可是為什麼呢？是睡覺嗎？」肥龍問道。

「我可不相信它們會同一時間睡覺......」阿仁不屑地說。

「把握時間吧！」

幾次觀察之後，我們的膽子更大，漸生默契，一人望左一人望右一人指揮，動作也熟悉起來，因此步速開始更快，不消一會，已經來到超市。

這間超市黑邃無光。

步進超市，一片狼藉不堪，大部分貨品都被水沖散或沖爛，比搶劫後的凌亂更加混亂。

「拿一切看見的食水和乾糧！」阿仁說。

我們各人馬上分工，分開三路搜集食水和食物，基本上眼目所及的，全都掃入袋內，畢竟太耐沒有補充糧食，又要準備車途所要的。

收拾好後，我們就奔向經理室，拿取開閘的鎖匙，然後在出口B等他們。

6:45A.M.

我們望著手錶，比預期中的時間更快，事情應該挺順利。

「求神拜佛，他們一定要來。」肥龍說。

萬事具備，只差他們替我們從外面開閘。

6:55A.M.

「照說不會那麼久的.....」肥龍擔心地道，阿仁狠狠地瞪了他一眼。

「你能煩少一會嗎？」

「......對不起......」

經肥龍一說，我也不禁擔心起來。

會不會，他們遇上什麼困難？按道理應該不會那麼久。

直到6:58分時，聽到汽車的引擎聲停下，然後「躂躂」的腳步聲，他們終於來了！

雖然遲到，但比不到更好。

我們期待地望著外街，一個身影隨即出現。

是阿露。

「鎖匙呢？」阿露環望一下四周到來後，便馬上問。

「在這裡。」我透過閘的隙縫遞了鎖匙給阿露。

「咦？阿露。只有妳一人？」肥龍問。

她接過後，正把鎖匙插進閘口，為我們開閘時，動作到一半卻停止。

呃？

「阿露，妳還未開鎖呀。」肥龍提醒她。

「你以為我真的要救你嗎？」阿露忽然冷笑，笑容有點陰森，她續說：「你自己做過什麼，自己心知肚明吧。」

我們和肥龍面面相覷，甚為不解，然後馬上明白，阿露是對著阿仁說這番話。

發生什麼事？

「妳在發什麼神經呀？」

「做過什麼，心知肚明吧！一直以來，我都可以忍受你不回家，忍受你在結婚週年去陪她，甚至忍受她睡過我的床.......」

「可是為什麼！到現在這個地步，世界末日啦！你的心還是惦記著那隻狐狸精！想去找她？你有望過我一眼嗎？沒有呀！」阿露越說越激動，太陽穴旁的青筋都凸出，那血管漸漸漲大。

「發神經！」阿仁罵道。

「阿露你冷靜一點.....」我擔心道，阿露這個情況......

阿露用手掩著頭說：「好痛.....」

「阿露，快沒有時間，照原定計劃，放我們出來再講。」我說，望一望手錶，現在已經是6:59分。按秦兒所說，它們活動時間快到！

「原定計劃.....原定計劃就是殺光你們這些男人，你們男人沒有一個是好的。」阿露猙獰地笑，笑得讓人心寒。

糟透了。

「放心，我會跟她們說，你們全被怪身殺死。」阿露拋下一句：「賤人！」

她把鎖匙握著，然後拋進地下的坑渠，頭也不回地離開我們。

7:00A.M.

「吼！」

維多利亞的啟示錄。十八章

To Be Continued.

未食晚飯 食飯先

女人
不過佢係搞手

lm

留名

一入黎就正皮先

Push

新po有文

.......
女人真係痴撚線

當有極度負面情緒就會變怪人

佢唔係呀

未睇先正皮

遲左少少入黎

gay廉今晚仲有無

殺呀

已正皮
繼續支持廉巴

🤔🤔🤔

聽日先 深夜係睇書時間

新post 要推推先

推

新post留個靚名

應該係同情緒有關，差在係因為變異引起定係引起變異

古道 西風

斷腸 天涯

推下先

我是來推post求文的

望到個post 就諗起秋官：謎女郎～

一定係小藍

其實係徐嘉恩 唔好比小藍知

今日去咗拎去尼泊爾嘅藥

小藍知我鐘意周杰倫咪得

留名正皮，好似無負皮，不如由我破你負皮處

It's too latr

Late

上山d 藥？
係咁急尿wo

嗱，gay廉，唔關我事，快點block 左佢

蚊嘅藥

蚊都有藥？ 唔係打針咩

咁無理由唔鍾意我 我就去BLOCK人嘅

係睇你要預防邊隻病

「不行！阿露已經開始變異，如果讓阿露回到車上，對純夏和秦兒她們.....」我擔心地道。

她們的情況極度危險。

「其實我們的情況也好不了多少。」肥龍說。

此時，我們聽到汽車引擎啟動的聲音，而且離我們越來越接近！

汽車一瞬間經過我們，只見窗邊的秦兒跟我對望一眼。

「走！一定要追上她們！」我緊張地說。

我和肥龍正想奔走時，阿仁卻站在原地，似是失了魂魄一樣，整個人垂頭喪氣。

「阿仁！」

「阿仁！」

「像一個男人，救還可以救的人！」我說。

他還是毫無反應。

「你不想再見你的情人嗎？」肥龍問。

阿仁這才回過精神來。

鎖匙已被阿露扔進坑渠，這個閘我們未能解決，便轉頭衝回出口A，甫走到街上，已經聽到一陣恐怖的叫聲。

「吼！！！！！」

看來秦兒所報的時間很準確，它們的活動時間已經到！

「吼！！」

「吼！！」

「吼！！」

它們撕心裂肺的叫聲不斷從四方八面而來，如同狩捕獵物前的警告聲一樣，叫人戰慄抖震。

「小心呀.....」

走到大街，空無一人，這種異常的寧靜，就覺得它們潛伏在黑暗中，等待我們的「大駕光臨」。

「你們覺不覺得，它們在監視我們？」

「我也有同感。」

可是現在已經顧不上太多，再遲我怕純夏她們有事！

「跑吧，要追上她們！」

我們開始不要命地跑，而那種被監視感卻一直跟蹤我們。

「轉入那條大街，應該就可以看到她們.....如果她們還未有離開的話。」

「先慢著！」肥龍忽然停下來，我們還未來得及問原因時，「呯！」一聲，左邊一家衣服店舖的玻璃窗便爆開。

一隻紅衣女怪人從裡面跳躍出來，向我們撲來！

「伏下！」

我們三人應時伏在地上，那怪人撲一個空，落在地上，馬上又轉身照我們而來。

「射它！」

阿仁趕急對著它發了一箭，它身子一扭就避開，雖然箭不中，但卻改變它本來撲向我們的軌道。

「吼！」

它依然毫不畏懼，露出它的獠牙利爪，好像向我們示威一樣。

「再射！」肥龍照著它發箭，箭卻空空地落在它的左邊，完全不中。

「那麼難瞄準？」

它大叫，重新照我們這個方向奔來！

「快！阿鈞！」肥龍和阿仁此時還在上箭，它一跳起，我慌張地張起弓，連忙對它發箭，箭應聲發出，蹼的一聲，一下刺中它的手掌！

它苦叫，但這顯然不是什麼致命傷，反而更是惹怒它，它不顧一切猛然地撲過來！

糟透了。

這個方向......

「救命！」

我感到極強的一股力道，下子被它推倒地上，它照我頸子一咬，我立即用弓封擋它的利牙！但它的力氣甚大，快要壓過我！

「救命呀！救命呀！」我已支撐不住！

阿仁上前，用弓身扣著它的頸子，再轉身反制伏它，但它的力度顯然極大，阿仁未能完全壓制它。

「快....快.....」阿仁用力甚深，臉漲得赤紅。

「嗖！」，弓發箭，肥龍近距離地對它的頭部發箭，終結它的生命。

阿仁無力地躺在地上，我也近乎虛脫，急速的氣喘。

我們差點就喪命！

從死亡的邊緣回到現實的感覺，就像重獲新生一樣。

「有沒有事？」肥龍問。

我正想回答時，肥龍望著我身後說：「快起身，恐怕我們沒有時間再說話......」

後面有三四隻怪人，正瞪著我們........

維多利亞的啟示錄。十九章

TO BE CONTINUED

好緊張

女怪人同Hunter一樣

witch

被周國腎洗咗腦

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

繼續幫廉巴推一推打氣

無須要快樂 反正你一早枯死

繼續上 全力上

pish

Pish

返緊工推一推

大家咁話

返半日為乜

新讀者留名

回緊家

唉這些gay會

「跑.....快跑.....」肥龍顫抖地說出這話，我已知道情況一壞得無法想像。

阿仁一躍而起，我也馬上爬起，三人不說一話就跑，往前繼續跑。因為只是一句說話，可能就導致我們死亡。

死亡的感覺，就在後面漸漸逼近。

「三隻、四隻、五隻、六隻......」阿仁數著，我的心卻越來越寒。

我們從未正面面對這個數量的怪物。

心中不禁有種必死無疑的念頭而生。

「跑....跑.....」

全身都開始顫抖，我實在沒法想像落入它們手中會怎樣。

越知道應該逃跑，腿腳卻因害怪而越來越來乏力！

「阿鈞，你右面呀！」肥龍大叫，我應聲往左一避，一隻怪人就與我擦身而過，險些被它撲到在地上！

「不行......不行.....跑不過......」肥龍不斷在叫，由於警察職業的關係，阿仁卻是跑得最快那一個，比我和肥龍還要快一兩個身位。

「吼！」

「啊！」

一聲的慘叫，只見肥龍的右手被一個怪人所咬，他痛得在呼呼大叫，拿起弓箭，卻是距離太近，根本無法拉弓！

「阿仁！肥龍呀！」我大叫，阿仁卻毫不理會，好像完全聽不到聲音，只顧拼命衝前。

「肥龍！」我張開想幫他，卻發現根本太近依我的眼界，很容易就會錯手射殺肥龍！

後面那一群的怪人正要趕上！

「死就死吧！」我直接拿著箭，衝到肥龍身邊，一下插入它的腦部，腦漿四飛。

肥龍痛苦地掙扎，才把它的口鬆開。

「痛死我......」

「快走呀！」

話未說畢，肥龍後面已有一隻怪人追上，它飛身就踴向我，我低頭一躲，卻是避不過，被他壓在地上，張口便咬！

「阿鈞！阿鈞！」

肥龍此時亦自顧不暇，正被另一隻怪人纏住，他張弓就擋。

「阿仁！幫手呀！」

阿仁卻已不知跑到哪裡，我和肥龍堪入苦戰，獨自與兩隻怪人搏鬥，根本毫無勝算。

「吼吼！！」它們發出尖刺的叫聲，卻像一頭野默。

「啊！！！！！」我盡全身的力去擋著它的口咬向我的頸，它尖銳的牙齒，口中伴著爛肉，在我眼前搖晃顯現！

它頭向右一扭，卸轉我防守的力，再用口向頸一吠！

我急忙轉身、右腳猛力一踢，把他踢開過！

它翻滾幾個身位後，我隨手拾起地上的箭，拉弓一射，矢嗖的一響，正中它的頭腦！

「阿鈞.....」肥龍幸苦的聲音傳來，我再轉頭拉弓，對著肥龍身上的怪人一射，怪人應聲倒下。

「你.....」

「快走！」

轉入路口後，整條大街凌亂無章外，沒有任何車輛。

「其實我們會否趕不上？她們駕著車，跑步怎有可能追得上？」肥龍說。

是太遲嗎？

那其他人怎麼辦......

「話說阿仁呢？」肥龍問。

「不知道.......」

我們經過剛才的一役，心膽怯亂跳。

「還是要快！」

我們起步再跑，跑沒幾步，我忽然踢到一個硬物。

阿仁的人頭。

維多利亞的啟示錄。二十章

鍾意就正評留言啦

邊有搵囡囡呀

唉

......

唔夠喉 more

要講定先 我聽日去日本

屌搵架妹
同女友去？

人頭 到底點死法

係呀同左手右手

遊記

會唔會冇文㗎

同兩條仔去

正呀

阿仁的人頭血淋淋，頸部的鮮血、神經和白骨盡露於外，整個場面十分血腥噁心。

「啊！」我目睹這一幕，全身不禁血液退行！肥龍也同樣嚇得臉表口呆，臉色蒼白，完全不能自已。

「阿仁.....」

嘔吐感在我的胃部醞釀，想吐出來。

究竟發生什麼事？

只見前面有兩個怪人，在分食阿仁的屍體，一個執著左手，另一個急著啃吃右腳，你爭我搶的，活像餓極的野獸。

我正想張開之時，肥龍卻一手拉著我，躲入大廈的後巷，混進一堆垃圾雜物之中，一點也不動。

肥龍微動手指，指著一個方向，我順著方向而望，原來在那兩隻怪人的背後，正是不遠處的大樓高層，有兩個穿白袍、頭頂為三角帽的人，各自手持一座長蠟燭的燈台，仿似監視著那些怪人。

「是人？」終於有其他人的存在，我頓時倍感安心。

可是看他們的衣服造型，又覺得奇怪，怎麼會穿這樣的服飾？

正常人應該不會穿這種......像文藝復興的衣服？

在思緒之間，那群怪人已經穿越我們，來到一同分享「阿仁」。

望著阿仁一點一點被吞食，心裡除了憤怒還有害怕，甚至害怕的感覺更大。雖然想為阿仁復仇，可是更懼怕自己變成下一個阿仁。

一想到，在它們嘴裡進食的，是自己的肉。

..........

一陣嘔心。

我不要.......我不要.....

「阿鈞！」

肥龍拍一拍我：「我們趁現在走吧。」

它們正吃著忘我，甚至忙著爭搶，應該不太會注視到我們。

我們緩緩起身，從小巷的另一邊逃出，繼續在無人的街道奔跑，穿到近上環的邊界。

附近就是阿茵的家......

阿茵.....不知阿茵會否在家？

「等等........」肥龍說。

「怎麼了？」

「有車的聲音，是剎車的聲音！」肥龍忙說。

我們連忙往聲音來源的地方跑去，是從另一條街的位置傳來！我們追溯而去，果然前方有一輛豐田的七人車！

早起的蟲兒有鳥吃

同囡囡去日本唔係問題，繼續出文就得喇

佢幾時講過去日本？點解我唔知

我係夜晚機
琴晚有講呀

繼續正皮加推！！

到左日本仲有冇文

gay廉本性盡現

飛啦 一陣見

去到日本都要記得出文呀

講笑啫，其實都係想留名

樓主姓gay 就快有bb
個仔叫咩名好？

要安全呀

又要去清水寺找個神聖方向？

唔夠套用記得反轉用多次

唔好飲太多凍gay廉搞到食唔落其他野

到啦

去嘅機途真係有啲故事 一陣分享

艷遇就有啲重 哩個形容

超好陽光

gay 巴 一個故一個旅行
上次寫小藍同我又去左次

搭飛機時 見到個女仔好熟口面
就係度望佢 諗佢係邊個
點知又比佢發現咗 變咗成程機就係度互望
到咗 自拍緊時 佢伸咗個頭嚟 影咗張合照
就係咁啫

有冇問佢攞電話
借張相為名其實就溝女

哦

咁就溝到女啦

靚仔就係優勢
本身已經同囡去 依家仲要有囡主動痴埋嚟

啲女比你溝晒啦

LM

樓豬唔好掛住溝女唔理我地

無溝呀 溝嚟做咩

有女就是任性
無溝即係有時間寫文？

返到民宿無幾耐
無女呀

真心熟口面

無拎呀 但重遇到就好笑
無興趣溝女

嬲我 ？

三個男仔毒到玩菊花 仲邊有囡痴埋嚟

說話之間，豐田車已經狠狠地撞上街邊的燈柱，車頭凹陷不已。

「慘啦！」我們立即趕上前，打開車門，只見純夏、學生妹凱欣和秦兒到暈到在車裡。

不見阿露？

在我們疑惑之際，血紅眼睛的阿露在車角忽然撲出，「看著！」肥龍用力推開我們，剛差一毫米就被她咬上！

「吼！」阿露變成完全四肢爬行，她全身的的血管都激凸活現，她的門牙已漸長成獠牙，眼神兇狠地瞪著我們！

「上箭！」肥龍說罷就率先射出箭來，箭矢疾風而飛，阿露立即往左一跳，就避過箭來。我二話不說，就接著射出第二次箭，可是阿露極為靈活地往後一躍，僅僅避開箭發。

二箭皆落空，我們正要上箭之際，阿露卻毫不留空間咬向我們，馬上就狂奔過來！

「阿」

我只是拿著弓，猶豫地站在原地！

「阿鈞！射她！」

我這才胡亂對著阿露的方向發一箭，可是完全看得出，這箭是壓根沒有打算射中。

，
阿露左跳右躍，身子極為敏捷地逃上街巷的廣告招牌，穿梭於其中，還人難以捉增不到她的行蹤！

我此時已上好箭，向上一射，卻完全不能命中目標！

「太快了！」

今日太攰 打到訓

我毒不可耐

巴打幾歲

今年畢業

18歲仔有咩抱負
利申你岳父

下 幾大

Grad trip 呀
咁唔會正係去日本啦

gay廉bb

我都想18歲
哪來的岳父

白鳥BB

尼泊爾

明明同人合照完
你比番少少責任心攞番人地contact 得唔得呀

咩責任心呀

咁搞笑去尼泊爾
通常d人會去歐洲

啲同學識揀囉

同問

好少會知
因為我好少講
不過見有朋友同同學讚我fb就知佢地有睇下我啲故咁

你知唔知個女仔要鼓起幾大勇氣先敢對個頭埋黎同一個陌生人自拍？

回應下係男仔責任喎

推推推

佢地應該唔會咁覺得 因為我都唔出名
你講嘅我就會有 覺得開心

我覺得你諗多咗

Thx bro

無文都推

咁你係實至名歸嘅

今日真係太累 Sor

抖吓啦

你有好多故我都不停推介比啲fd睇 個個都話好好睇

唔想識你點解要同你影相？

不過算啦我都係FF
這些機會

時候未到啫巴打 總會遇到生命中嘅另一伴嘅

好感動呀 多謝你迷巴

好鼓舞呀 哩個真係

新故留名 但係講咗咁耐都係未有相 要以文代相

Thank you 巴打
但毒撚最忌就係有自信

係講我架

我10號會返香港

定時都要幫廉巴推推推

Miss忌廉

冇文入黎推一推

lm
樓主唔好唔記得出文呀

我都掛住你呀

今日好好天

去郊外 hehehe

真係要等到11號

仲有兩日

gay遊完記得找返條數

11號

啱啱先返到

新劇嚟架
太耐無睇電視

喔原來係電影嗰個
係好好睇 講張學友嗰種心態真係
林嘉欣都好正

阿露雙手抓住街上的燈柱，翻轉一圈，活像一個靈敏的野獸，正面向我撲來！

我雙手在胸前護擋，她的利爪深深烙印在我的手臂上，似是被利刃刺穿皮膚，深陷皮肉的深處。

「啊！！！！」我不禁痛得尖叫起來，受不住神經所傳來的極來痛楚，只是她毫不退讓，還張開口，想向我的頸子咬去。

「避開呀！」肥龍拿著手中的軍刀，一下去阿露刺去，阿露卻身子左傾然後一跳，避開肥龍的刺擊。

「怎會靈活成這樣？」

感覺就是，它們突飛猛進成為天生戰鬥的士兵。

我和肥龍苦戰當中，跟阿露的纏鬥，與其說是纏鬥，倒不如說是我們被她玩弄，時間拖長下去，我們身上的傷痕漸漸增多，體力越來越支撐不住。

「肥龍，左面呀！」阿露忽然一躍至上方，消失不見，我們的眼睛毫不能追上她的速度，然後她忽然出現在肥龍的左面，從左上方偷襲。

肥龍一下躲避不及，硬生生被她撞至燈枉，「呯」的一聲，受極大的衝擊，表情極為痛苦。

可惜我的雙手已經痛得連拿著武器亦難，毫無戰鬥能力。

「救......命.....」肥龍在口中痛苦地擠出這幾個字。

雖然無武器，但此刻顧不上太多，我衝去想救肥龍，卻被阿露一手掀開。

阿露接著便用雙手掐住肥龍的頸子，肥龍的臉色漸漸變得通紅，血管露現。

「阿露，醒呀！停手！」

沒有辦法的我，希望能勸說阿露，只有這一個方法。

「阿露妳醒一醒，那是肥龍呀！」

阿露卻是聽不進耳，雙手掐得更大力，肥龍的口水不斷流出，雙眼漸反成白眼。

「阿露！」

「嗖！」的一聲，血淺肥龍的臉上，一枝箭穿過阿露的頭部。

她的手終於停下，目瞪口呆地跪在地上。

肥龍倒在地上，咳過不停，拼命吸氣喘氣。

我望向另一邊，是秦兒拿著弓箭，她把弓扔在頭上，就抱著頭坐在車上。

「你跟她說話是沒有用，他們根本聽不明白。」她搖搖頭說。

「秦兒！」我問：「妳們沒有事嘛？」

「這個問題，你問自己更好。」她望著我的雙手說。

幸好肥龍的傷也不太嚴重，過一會後，他便能呼吸自如。

我們把仍昏迷中的純夏和凱欣拖到小巷，走進一間茶餐廳的廚房，安置好她們後，終於可以鬆一口氣。

「妳們究竟發生什麼事？」我問。
秦兒說：「我們拿車的時候，一切的事情都很順利，只是到接你們的地方時，阿露說她一個人就可以，回來後卻說你們已經死了，我們當時已經很懷疑，所以在車上便起爭執，最後各人拉扯下，把車子撞壞。」

「所以你們沒有接祉豐他們？」

秦兒搖搖頭。

這樣就麻煩，不知他們現在的情況是怎樣？

秦兒替我包紮好傷口後，純夏他們也醒過來。

「阿露呢？」純夏醒後第一句便問。

「死了，她變成那些東西。」

「那.....」純夏環顧四周，然後問：「那祉豐......？」

我也搖搖頭。

現在沒有車，簡直是難以行動，本來的計劃都付之一炬。

「我們必須回去救他們。」

「我們哪有能力？一出去估計只會成為他們的食物。」

「不行，怎樣也要找回他們！」純夏說。

「你有方法嗎？」我問。

純夏低著頭說：，「沒有......」

巴打連睇戲都好認真 睇得好通透

突然有文 停左咁耐係咪要出多少少先

永遠唔會忘記嘅一段感情

看到純夏失望的表情，我也不忍心說什麼。

我也擔心祉豐他們，現在他們的處境應該不比我們好得去哪裡，只是實在沒有方法連絡。

唯一的辦法，就是回去五金店找他們，但我和肥龍均受傷，外出遇險的機會極大。

「那我們應該怎麼辦？」學生妹凱欣問。

肥龍所造的弓箭基本上已耗盡，我們沒有什麼武器，只剩兩把短刀。

「先在這裡待著？」肥龍建議，他從袋中拿出我們在超市搜到的糧食，放在桌面上，目測這裡的糧食應該足夠幾個人幾天的食用。

「可是，不盡早到達的話，我怕......」凱欣繼續說：「不然我們繼續趕路？」

「可是照現在的情況，堅決要上路的話，我們可能會拖累你們。」我說。

「要不然我們先走一步？你們殿後再追上來？」凱欣說。

她這個建議，等同把我和肥龍都送上死刑台，單憑我們兩個受傷的人，在這個環境是必死無疑。

「你.......」

「可以的。」秦兒開口說：「我絕對贊同，只有一個問題：單是我們上路，要是遇上怪物，你有能力應付嗎？」她問凱欣，這讓凱欣啞口無言。

「要走就一起走吧。」純夏說，然後問道：「阿仁不是跟你們在一起嗎？他人呢？」

「他已經死了。」我說，腦海又回想起阿仁的人頭，血淋淋的恐怖場面。

「怎麼會這樣......」

「我怕他們在外面，最後的下場跟阿仁也是一樣。」秦兒說，他們是指祉豐。

「祉豐他那麼聰明，一定會沒有事的。」我說。

「這就難講。」秦兒說。

這幾句又使純夏緊張不已，她說：「我自己出去找他們。」

「不行！」我說。

秦兒也搖搖頭：「要找就一起找吧。」

「可是......」

「我們有什麼方法回去？」我問。

秦兒拉開木門，伸頭探看一番，然後說：「我會開車。」

「妳也會開車？」肥龍問。

她點點頭，四周觀看後說：「只要有一部能駛的車。」

她指著戶外，然後說：「我找到了。」

一輛擱淺在商場一樓的汽車。

不停咁打緊文其實
因為去完旅行就好想整理

對的人 錯的時間
誰也沒有錯
錯的是我在此刻遇上了妳

扮緊工
Btw
我覺得男主比阿露賣果part可以再寫得仔細d

小心啲呀巴打

多謝你意見

打風早放左喎

終於都lived
我來留名的
Gay廉 我有失遠迎 請恕我無禮
幾好睇 試多啲唔同風格
已經介紹左俾兩三個朋友睇

要到達對面商場，首先要經過一條馬路。

可惜單是目測，馬路上已經有幾個怪人，在四周遊蕩。

「我們根本沒可能到達對面。」我說。

「除非有人做利誘，吸引它們的注意。」肥龍說。

此話一出，大家都面面相覤，然後各自低頭。

當然，沒有人願意當這個位置，基本上代表必死無疑。

「這樣......我們豈不是在等死？」凱欣一樣苦惱地說，她望著我和肥龍，似乎想我們表態。

但對不起，我們也不是傻，我也不願去送死。

這樣的局面，僵持不下，大家也累了，結果在疲累中各自休息。

在迷迷糊糊中，我又夢見阿茵。

阿茵？

「阿鈞，過來......」

「阿茵，你去哪裡？我好想妳......」我想哭，可是即使用力，卻哭不出眼淚。

「阿茵.....」

「阿鈞，相信我好不好。」

「阿鈞！」忽然肥龍的聲音在我身旁大叫，我被驚醒過來。

「怎麼了？」

「收拾好東西，我們走了！」肥龍拍一拍我的肩膀，我環顧四周，各人都整裝待發，準備出走。

「發生什麼事？」我不解地問。

「走了！跟貼一點。」肥龍第一個衝出門口，純夏他們也隨尾，我完全不理解，還想阻止他們，可是他們的速度實在太快，我只好尾隨他們出去。

走到大街，我才明白為什麼肥龍他們如此急切，大街上正有兩個白衣人，就是剛才看見白衣人，被幾個怪物所纏，他們揮動手上的網，似乎有點手急腳亂。

「走走走！快點。」

趁著他們吸引大部分的怪物注意，我們順利經過馬路，竄入對面的商場。

商場的黑暗而無光，殘破不堪，一副陰森森的景象。

寒氣逼人。

「小心一點......」肥龍說。

四周靜得只有腳步聲，還有水滴的聲音。

我們緩緩地走，卻找不到上一樓的樓梯。

只有殘破的店舖。

「你們聽不聽到一些聲音......」

「呯！」一聲，有一個黑色的身影從上方跳出，然後只聽到凱欣淒厲的慘叫聲。

「啊！！！！！！」

凱欣！

我們追上去，卻有一個怪人擋在我們的面前。

.........

「快走！」

肥龍大叫，我們開始轉身四散奔走！

只覺得後面有東西追著我們，我轉身逃到一間店，馬上關上門，卻發現秦兒不知何時也跟在我身邊。

「秦.....」

「別嘈.....」她手指放在嘴唇。

咁耐架
WOW介紹 好感動呀

Gay廉 終於有文
等左你咁多日 出多啲啦

又來幫廉巴打個氣 推推推

Gay廉認得我 好感動

小心佢愛上你

愛上你先

忌廉溝花生
花心廉

個F5禁畀我爛左喇

想起尼泊爾之前趕好另一個故

我唔花生

我睇錯，以為部電話中bugs 未到底就有F5

直至我們看見一個黑影從門口掠過，才放鬆一口氣。

「凱欣比它們擄走了！」我說。

「我知道，我看見。」

「我們要去救她。」

「怎救？」秦兒問。

對，怎麼去救？我完全沒有方法。

「我也不知道.......」

「現在怎麼辦？」秦兒問。

「一樓，找上一樓的路。」我說：「反正我們的目標就是要找到車子。」

我們走進暗黑的店舖裡，這應該是一間酒樓，檯櫈翻亂無序，應該是被洪水沖成這樣。

希望在裡面找到後樓梯，能通往一樓去。

我們緩緩而走，穿過正堂，來到一個被無數雜物堆積封死的門。

「這裡好像可以上去。」秦兒指一指木門的上面，背後正是一道樓梯。

可是木門被雜物封得死死，沒法拉開，合二人之力，還是動彈不能，但木門的上方還有一小空位，應該躺著便能穿過。

「我抬妳上去吧。」我曲腳，讓秦兒踏上去，她一跳就抓緊木門上方的空隙，轉身躺在雜物上，然後伸手，拉緊便將我扯上來。

我抓緊四方的雜物，順利穿過木門。

走進後樓梯，再上應該便是一樓，我急不及待地跑上去，秦兒卻輕呼：「小心一點！」

「差不多到啦。」

甫打開門，一隻怪物便張開血盆大口往我的臉上噬去，我嚇得只能用雙手抓住它的嘴！

「秦兒！」

秦兒馬上拔出我身上的刀，往嘴裡插上去，血流到我滿臉皆是。

「好腥臭味.....」我忍不住想吐。

「血的味道就是這樣。」她說：「你沒有事吧？」

「沒有......」

我們戰戰兢兢地來到一個廣場，應該是一樓的廣場。

「照我們所看的方向，應該是走那一邊。」秦兒說。

「好......」

「先等等！」

「怎麼了，又有怪物？」

「不，是有漂亮的衣服！」秦兒不顧一切，已跑向一間名牌衣服店。

「喂，現在什麼時候？」

「我這件衣服已經穿一個早上，讓我換一件新的吧。」她的語氣極為興奮，與現在的氣氛毫不相合。

我還是緊張地觀察四周。

過了五分鐘，她終於換好一件水綠色的裙子出來。

「漂亮嗎？」

「漂亮，但不實用。」這個時候穿這些衣服好嗎？

花費了不少時間，我們繼續往前走，然後看見玻璃窗外牆。

「這就是車子的所在.....看！就在那裡！」秦兒說。

我們二人馬上上車，幸好檢查一下，幸好所有的東西尚存，而且還能啟動。

「走吧。」

「響安。」我說。

「響安？」

「不然肥龍他們不知道我們在這裡。」

「你確定嗎？響安同時代表跟所有怪物說，食物在這裡。」

「響安吧。」我二話不說，就按下車盤，徹響整個商場。

「吼！」恐怖的叫聲四起。

主角好偉大

再來幫廉巴推

響安吧

趕得切嘅話

唔好諗住講自己扯扯地就可以色誘gay廉
利申 扯左

飛機

咁緊張唔係停下話？ ！

文呢？

「走了走了！」我急叫秦兒開車，她便一腳踩向引擎，幾下之後，車子便退後開駛。

「呯！」不久後，響安聲便馬上招來一隻怪物，它往死裡撞，不斷用肩膀撞向車尾。

「嘩，太快了吧？」

「呯！」

「呯！」

「呯！」

「快跑呀秦兒！」

「等等，車還在卡著。」

不消一會，又再招惹另一隻怪物過來，兩隻開始連續不間斷地擊打汽車，整輛車都搖搖恍恍，仿佛地震一樣。

「我怕整輛車子都快散開。」

秦兒沒有說什麼，還是專注在調整方向上，希望能擺脫卡著的狀態。

「呯！」

「呯！」

「呯！」

它們還是猛烈地撞過不停。

「鏘──」玻璃窗的破裂聲，原來車子的後窗已經被它們打破，正要從窗裡竄進來。

「嘩！」

「好了！」秦兒大叫，車子開始急速後退，其中一隻怪物頓時撲了個空。

車子繼續退後，然後一個急轉飄移，180度的轉身，再度向前全力衝次。

「妳......妳的技術也頗厲害。」我的心也快跳出來。

「呵，當然啦。」秦兒滿意地笑著。

車子穿過商場大堂，那兩隻怪物很快就被我們擺脫，拋離在後面，駛在黑森森的商場之中。

我仍在旁邊不斷響安，看純夏他們會不會循聲而來。

「不知為何，我有種不好的預感。」秦兒如此說。

話未畢，車子忽然猛然右傾，差一點點就翻車！

「什麼事！」

望向左面，只見一個暗黑而又龐大的黑影。

應該比普通人的身型大一倍。

「這是什麼......」

「肥子？」

它的身形雖然龐大，速度卻迅速，跑幾步已經快追上我們。

「呯！」它再一次從後面撞過來，整輛車馬上向前晃動一下，我們兩個人都被拋起。

「呯！」突然四方八面，有四、五隻怪物撞來。

「不要再響安了！把整個商場的怪物都招過來！」秦兒急道。

「可是他們......」

車子已被它們撞得凹凸不平，快要被撞破！整輛車完全失去方向地前進。

「秦兒.....」

「怎麼？」

「避開！往右！」

秦兒應聲馬上往右，那一隻龐大的怪物已經衝破我們旁邊的一間店。

「我們差點死掉！」

「吼！」一隻怪物突然出現在我們前窗，猙獰地張開尖牙利齒！

它正想打破正窗的聲音，一把短刀插向它的頭部。

「阿鈞！」是肥龍的聲音！

Yes 哩排都將自己條命較緊飛

好感動呀 愛死你

慢慢出完呢個先啦

感覺被gay廉拋棄

廉巴加油

哩個會一直出呀

點會呀

多謝巴打

死肥仔真係麻煩

加油呀 第二篇係出書？

個心花咗就差唔多

毒毒巴成日諗我做咩都係為咗出書

咁係打定存稿
想買書支持你嗎

肥龍和純夏就在我們的左前方，他們的情況也不比我們好得去哪裡，背後正有一群怪物追趕著。

「上車呀！」我喊著，著秦兒駛向他們。

「不行，這豈不是死定，那邊是沒有出路！」秦兒說。

肥龍他們此時已經越跑越近，我伸出手接著他們：「捉緊我！」

純夏助跑幾步，就跳了過來，幸好車的速度不快，她成功捉緊我的手，然後從前窗進車。

「還有肥龍。」

我再次伸手出窗，肥龍已經差幾步就到，他一跳，也成功捉著我的手。

「好了，全部齊人。」

倏地，一下極強烈的衝擊，從右而來，撞得整輛車子急速左傾，本來緊握肥龍的手也被撞開。

「肥龍！」

肥龍翻滾跌在地上，絕望地望著我們。

「幹什麼呀？」我問秦兒，才得知那隻龐大身驅的怪物又再次撞擊過來，差點就把整輛車子撞飛。

「肥龍呀！」

肥龍背後已經被無數的怪物追趕圍堵，他苦笑地用嘴巴說：「拜拜。」

「秦兒，向後呀。」

「這不可能呀！」

「肥龍.......」純夏也不禁哭出來。

我親眼目睹著他被一大圍怪物活活地撕開，身體迅間被分裂成五六七份，落在飢餓的它們口中。

「嘔......」我忍不住嘔出來。

「坐好。」秦兒說。

車子逐漸加速，迅速擺脫還追著的怪物。

「沒有路到樓下.....」純夏說。

秦兒不理一切，就直接連車由一樓衝至地下，向心力值爆燈，心臟都差點跳出來。

「呯！」極重的落地，車子繼續迅速向前駛去，終於破門而出，脫離這個商場。

「回去！回去找祉豐他們！」純夏要求道。

「真的嗎？說不定他們已經死了囉？」秦兒如此說。

「不會的，他們一定在等我們。」純夏堅持，秦兒望一望我，我說：「也有道理，我們應該回去的。」

「就聽你們的啦。」秦兒說。

車子急速轉彎，往中環的方面駛去。

好想係尼泊爾之前出到
多謝你呀

每日一推凍gay廉

輕輕推一下

一日live左

其實哩個星期日就出發

一次過出哂

未必出到呢

唔會啦我都係會慢慢出

抱歉 今晚哩度要停一晚文

試讀版 ？

凍gay廉gay情無限優先享受版

冇文都推一推先

肥龍
btw live

肥龍

i

想問依個故個肥龍同周信禮個故個肥龍係咪同一個人？

唔係啦

i?

通常能力值愈高嘅人，都係愈快便當
肥龍-> 武器製作
下個應該到祉豐

又飛 好葡萄啊

記住出文

打緊啦
啱啱執完去尼泊爾嘅野

「肥龍......」肥龍最後的眼神，那一幕仍是在我腦海中揮之不去。我忍不住流下眼淚，咽泣地說：「肥龍......」

我明明已經捉緊他的手啦！現實卻是，只差一點點也足以致命。

我們這群人，本來人數眾多，最後卻是只剩下我們三個人。

「對不起......是我的責任。」純夏靠在我的肩膀上，我也感覺到衣服漸漸的濕熱。

「不.......」

忽然，車向左一扭，我們都有點坐不穩。

「有時間哭，不如好好地生存，這才對得起他們，外面有一隻怪物呀。」秦兒目無表情說。

我內心對她的冷血有點反應，不過她所言之事亦並非無道理，我擦掉臉上的淚水後，就重新坐好，緊握著手中的小刀。

「妳的心理狀態真好。」我對她說。

「比你好一點而已。」秦兒反諷我說。

幸好此時街道上的怪物都不多，秦兒基本上是開駛到120左右，速度快得驚人，就像坐亡命小巴一樣。

唯一需要避開的，反而是街道上的雜物。

不消一回，我們已經重回五金舖，卻是不見祉豐他們。

只是地上有一攤攤的血跡。

「會不會......」秦兒說。

「不會。」純夏馬上否定她的話：「又未必是他們的血。」

「那他們往哪裡跑？」我說。

「其實時間過了這麼久，他們一定不會留在原地，而是到處找我們。」純夏說：「不如在附近逛一逛？」

我們便繼續在附近轉圈尋找他們，可是除了無數的怪物外，毫不見他們的蹤影。

「會不會在秦兒的家，他們有可能找不到我們後，回到本來的地方。」純夏又說。

因純夏的話，我們再次回到秦兒的家，卻發現屋內空無一人。

「他們不在......」

這下純夏也毫無頭緒。

「承認吧，我們暫時找不到他們，唯有先去堅尼地城。」秦兒說。

純夏搖搖頭說：「不，不.....我自己去找他們。」

「妳不能自己去呀，等同送死！」我緊張地說。

「可是不能遺下他們呀！」純夏激動地說。

「我陪你去吧。」我也想找到祉豐。

結果我們三人，繼續駕著車在附近搜索，在大街與小巷來來回回地折返，卻毫不見人影，怪物倒是吸引一大堆。

到近日落之時，夜晚是漆黑無光，對我們極為危機，終於純夏無表情地說：「算了。」

「算？」

「嗯。」

「聽到這句話就開心。」秦兒開始全速往堅尼地城駛去。

「不找了？不再找他們？」

「可能.....他們已到那裡。」純夏抱著一絲希望說。

「也有這個可能性。」我點點頭說。

車子高速地行駛，穿過一條一條大街，駛越上環和西營盤。

「我總是覺得我們在被人監視。」純夏說。

「我也有這種感覺。」秦兒雖然專心地駕著車，卻依然開口說。

「有嗎？」

「嗯，一想到那些白衣的人.....」

對了，那些白衣袍的人，到底是幹什麼？

「全身就打冷震。」

「噁心又無知的傢伙。」秦兒這樣說了一句，忽然間「呯」！一隻全身鮮紅的壯漢，踏陷在汽車的車頭，打破車窗的玻璃，兇惡地對我們吼叫！

「嘩！」

車子完全失控，撞向旁邊的燈柱！

繼續

會唔會出書

Facebook答左

凍gay廉條仆街又飛

今次又去幾耐

八日

哩度網絡好唔穩定 琴日一直上唔到網

今次飛機上撩左幾多個女仔？

從來都無撩

(只有女做主動)

公平咩

終於到尼泊爾

唔洗做我 我都唔靚仔

有女撩就得 唔使靚仔

D 囡靚唔靚

無留意 好似唔靚

同學話間房有鬼 走哂入我地間房

Gay廣你又出軌

我本身張床畀人霸咗.....

我想訓覺

佢仲享用緊其他男子

我被人mit到瘀咗

根本就係成班gay佬係同一間房hehe

啱哂gay 簾啦

佢尋晚應該無訓過啦

食下安眠嘅產品？

今日再飛去第二個城市[img]

死圖

都好掛住你呀

我地等你番來呀

琴日玩完滑翔傘

做乜要遮住

白滑長腿

深潛肥米

唔遮驚嚇親你地

畏高咪嚇死

無文都多d圖呀

返到黎仲唔出文

屋企都未返到

猛烈的碰撞，全身像被一頭龐然大物狠狠地衝擊，嘔吐的感覺油然而生，頭部嗡嗡嘶嘶叫不停，痛得要命。

好痛.......好痛........

血腥的鐵味留在嘴邊，原來額頭的血已經不知不覺留下來。

我望向秦兒她們，她們早已昏到過去，血流滿臉，情況絕對不比我好。

唰唰........

龐大的身影又度閃過，在四周竄來竄去，似乎是監視我們的情況。

觀看獵物的傷勢.........牠的眼神就像是這樣。

情況壞到一個極點。

單憑我一個根本不可能應對牠，秦兒她們又傷成這個樣子，難以逃脫牠的手掌，而現實中，我的體力也不可能帶著她們逃跑。

唰唰........

牠又竄到另一個位置，繼續察看車內的情況，牠血紅的眼睛與我對視，內中好像充滿對鮮肉的渴求。

我腦海突然閃過牠在嘴嚼我的肉和器官。

牠正一步一步地靠緊。

我身體我每一個細胞好像都在發出恐懼的尖叫，在不停的顫抖，恐怖牠會接近。

「純夏......」我乾涸的喉嚨叫出一句，可是沒有人回應我。

「純夏....」

牠猙獰地笑著接近，一步一步縮短我們之間的距離，只差幾步就到。

我.....

我再度望看她們，她們還是昏迷不醒。

應該......

應該..............

拋棄她們嗎？

我又不是超人，怎能救到每一個人？

這是唯一能救到自己的方法。

幾步.......還有幾步.......

該跑吧？

該跑吧？

我再轉眼望一望純夏，然後掙開安全帶，踢開車門，執起一個水樽。

「來呀怪物！」

我直把水樽扔向怪物，直中頭部，牠馬上就被惹怒。

「吼！」

我轉身向車反方向逃跑，希望能掙取到一點點時間。

「來追我呀你這醜八怪！」我大聲叫著，幾乎用盡全身。

可是沒有幾步，我已感覺到身後的尖痛感，牠的尖甲直插我的背部。

完全沒想到牠會如此快就抓到我！

死定了！

對不起，我沒能......

牠正咬向我的頸時，一下響亮的槍聲，子彈直穿牠的頭部，在我面前爆開了。

「沒事吧？」

遲咗抱歉呀 今晚有野做緊因為
聽日再打

快啲嚇死我

痴女

而家啲人興即回架咩

唔緊要
最緊要聽日都有

有問題咩

文呀 好耐無見啦

新讀者留名，有文正呀

「沒事吧？」

這一把雄厚的聲音，是我未曾聽過的。

那怪物被槍殺後，便在緩緩倒在我的身上，壓得我動彈不能。

踏踏......

倒在街上的我，只能側頭看見一對軍鞋，一步一步走過來。

他把我身上的怪物拉開，伸手拉我起身。

這時，我看清楚他的面貌，戴著墨鏡，臉上皺紋處處，身體壯碩肩闊。他脫下眼鏡，露出粗眉鷹眼，眼神銳利，身穿灰色迷彩服，掛著一把步槍......？

是真的步槍。

感覺就像.......軍人？

「謝謝。」我向他道謝。

忽然他舉槍指著我，我嚇得馬上舉起雙手。

「對不起！」

他沒有回應，就直接開槍，我往後一望，原來我身後的一隻怪物又被擊中。

「你......」我話未說畢，他已一手按下我，頓時吼聲不斷，四方八面跑出數十隻怪物，牠們一致躍向我們。

「嘩！」

砰砰砰噠噠噠

只聽到一陣響亮而密集的槍聲，從更高更遠處的地方傳來，不消一間，原來撲向我們的怪物，都一一中彈，身軀滿被彈孔，痛苦地尖叫，再不能前進一步。

不消一分鐘，原來的一大群怪物就被活活生打死。

我沒想過，原來這麼強悍的怪物，竟然會脆弱無力。

「現在真的可以問你，你沒事嗎？」那壯漢問。

「我.......我沒有事。」我沒未從剛才的震撼甦醒過來：「你們是.......?」

「我還沒問完。」壯漢再度用槍指著我，這次我的身後沒有怪物。

「你們到底是從哪裡來？」他的槍口指著我的額頭問。

要睇咩圖

高清無碼圖

個樣出街真係嚇死人

新讀者表示期待

有文未

他的槍桿在我的頭上，感覺就像隨時會走火一樣，在我腦部開一個大洞。

「我們就是收到你們的訊息，所以才過來呀.......」我戰戰兢兢地說。

他轉眼望向高天的方向，半响後才說：「喔......」

他好像明白了，但槍械卻沒有放下。

「這還不夠嗎？」

「我們還未清楚你們是否『偽裝人』，或是感染者。」

「『偽裝人』？」

「對呀......」他靠緊我，槍口仍是牢牢地鎖定我的頭部說：「就是假裝人類的那些傢伙.......只不過牠們會叫作『智人』而已。」

「牠們......智人？」突然間，我完全聽不懂他在說什麼。

「看來你還是什麼都不知道。」他說：「你是不是仍未明白世界在發生什麼事？」

我點點頭。

「那就好，白紙一張，讓我來教育你。不過這不是一個好的地方。」他終於撕開槍口，望一望車然後問：「車上的女孩跟你有關係？」

「她們是我的朋友。」

「很好......」

那壯漢揮一揮手，從四方的大廈馬上湧出幾個同樣全副武裝的人，迅速來到我們面前。

「他們都是我的好兄弟，放心吧。你們會非常安全。」

那幾個人立即就抬出純夏和秦兒，然後把我們帶到堅尼地城海旁的一座大廈裡。

我們上到大廈裡的高層，整座大廈沿途都有森嚴的保安，各處出口有保安把守，而壯漢似乎是他們的首領，每一個人看見他都要敬禮。

終於......終於有人類了，我們終於來到安全的地方。

我被帶到高層的一個單位，那壯漢點燃一枝煙，煙霧緩緩地飄在空中。

「我叫大蛇。」他說：「你........」

「韓文鈞。」我回答。

「你對現況認識有幾多？」

「不多，基本上什麼都不知道。」我如實回答，然後問：「到底這個世界發生什麼事？」

「你有發現身邊的人不同嗎？」

「曾經親眼看見一個怪物偽裝人類，然後變異想殺我們。」

「不，那不是偽裝。」他反駁。

「不是偽裝？」

「變異的，才是真正的人類。」

如果我地幫手推到一百正評 樓主自貼高清無碼 deal?

我咁會好唔著數

死痴女 咪搞我gay廉b

乖
請你飲忌廉
凍既

正評，推

阿沖

女友呢 好耐無出現

今日好似冇乜人咁既

正皮呀
文呀

樓主係咪放棄哂我地

「看來你不相信。」他走到我的臉前，煙味極之濃烈，使我咳嗽不已。

他用手指指著我的腦說：「如果我跟你說，我們都只是玩物呢。」

「什麼意思？」

「一切的陰謀都是有人在背後弄出來。」他轉身走開，然後問：「待你的朋友醒過來再說吧。」

「她們......」

「她們在樓下，放心，你們會很安全，在這個組織的保護下。」

「其實你們是什麼團體？」如此嚴密的組織，實在難以想像是平凡人能組成。

「你知道軍隊早已淪陷嗎？」

我搖搖頭，坦言說不知道。

「我們就是最後的軍人，由警察和軍人組成。你容後便會知道。」

接著，就有幾個人從門口進來，送我到樓下的一個單位，純夏和秦兒也在屋裡，在雙人床上休息。

我坐在旁邊的梳化上，疲憊不已的身軀和精神使我一坐，就立即沉睡起來。

直至一把女聲叫喚我。

「阿鈞。」

「純夏？」我張開眼睛，純夏就在我的面前。

「阿鈞你沒有事？」

「我沒有，妳呢？」

「只擔心別人就可以啦？」秦兒不知何時也醒過來，就坐在床邊。

「我們都很好，這裡是......？」純夏環望四周，質疑地問。

「這裡就是我們要來的地方，現在有軍人保護我們。」我興奮地說。

「軍人？」

「對，他說他們是最後的軍人，而且他們還有槍械，剛才偷襲我們的怪物就是被他們幾槍消滅。」

「真的嗎？」秦兒好像不相信，擺出疑問的態度。

「是真的呀！」我說。

「可是，有安全的環境也是一件好事。」純夏說。

「我覺得......」秦兒話未說畢，就止住不言，然後問我們：「聽到嗎？」

「聽到什麼？」

「有聲音從外面傳來。」秦兒說，她悄悄來到門邊，用耳朵貼門而聽，過了一會她說：「我到外邊看一看。」

說罷，就轉身開門而出。

「喂秦兒！」我叫不住她，唯有跟隨她出去。

點會呀 不過今日忙啫

遲啲會出場

軍隊、奇怪⋯似28日後情節

誰人會愛我這種孤兒仔

唔好掛住出新故呀

一野追到live

你都係孤兒仔？

追到live了

Gay廉掛住出新故
應該好快會好似忍者故咁爛尾

我追出門口，秦兒已不知所蹤。我回頭對純夏說：「妳在這裡等我們回來吧。」

純夏卻已穿好鞋子說：「不行，我隨你一起去，要去就一齊去。」

我拗不過她，只好讓她跟隨。

這是一幢豪宅的住用大廈，一層有數個單位，我們轉出電梯口後，就看見秦兒在十字路口的另一邊，倚牆而聽。

「秦兒！」

「別嘈。」她轉身罵我說：「聲音好像從那個單位傳出。」她指著走廊盡頭的單位。

「有聲音嗎？」

「你再仔細聽一聽吧。」她說道。

我豎高耳朵，仍舊什麼聲音也聽不到。

「妳聽到嗎？」我轉頭問純夏，純夏也一臉困惑地說：「我聽不到呀......」

「唉，你們兩個走近一點吧。」秦兒捉著我們兩個的手步向單位，我急忙道：「會不會不太好，我們只是初來的客人，到處亂跑好像不太好。」

「你聽吧。」

此刻我們已來到門前，細心一聽，果然隱隱約約有聲音從裡面傳出。

我瞪大眼睛，驚奇地望向秦兒，她則點點頭。

這聲音是.......

是呻吟的聲音？

而且不像只有一對人在裡面........

「我們在這裡......偷聽別人....？」純夏感窘地說。

秦兒則毫不受影響一樣說：「你們認不到嗎？」

「認到什麼？」

「我們還是先離開吧，這樣不好呀！」

「不，你們再等等，細心一點聽！」

忽然，門裡傳出極大的響聲：「誰！？」

門忽然被打開，一個半裸的大漢從門裡走出來，怒喝：「你們是？」

「我.....我們只是新來的.....對不起......馬上離去。」我馬上向他道歉，他的目光則只一直停留在純夏她們身上。

拖著她們急速奔回自己房間後，我鬆了一口氣。

「都說了不要去啦。」

「你真的聽不出呀？」秦兒問我。

此時，純夏一面愕然。

「怎麼了？」我問。

「我看見了。」

「什麼？」

「剛才打開門的時候，我看見了......屋內的女人。」

「我知有女人呀。」

「不是呀，是凱欣在裡面！」

唔准爛

果然係28日後

凱欣即係邊個

扑嘢可以防止異變

咩嚟架

學生妹

是咪加甜

「凱欣？凱欣怎會在裡面？」我不解地問，凱欣早在中環時已被怪物擄去，不知所跡，基本上大家也將她當成已死之人。

現在竟然在這裡重遇？

「或許被救？我也不明白，但重點不在這裡。」秦兒說。

純夏仍舊是一臉慌張，雙手微微抖顫。

「純夏，你沒有事嗎？」

「沒有.......」

「到底她在鄰房幹什麼......」我仍舊是不能明白。

「就是我們所聽到的事。」秦兒說。

「我還是不能相信。」純夏終於開口。

忽然間，門被拍響，有一把聲音從外面傳來，響亮而清徹。

「大蛇請韓先生收拾好物品，五分鐘後準備外出！」

我與她們面面相覷。

「大蛇是誰？要你去哪裡？」

「大蛇應該是這裡的首領，至於為什麼找我，我真的不知道。」

「那麼我們也一起去吧。」秦兒說。

我們三人步出房間，門口已有兩個身穿軍裝的人在等我們，直接帶我們下樓。

來到樓下，大蛇正在一輛吉普車上，車上還有四個軍人，他們都手持長槍，整裝待發。

「你的朋友醒了，那真是太好。」大蛇看見我們，便熱情道。

「你找我是......？」

「上車吧。」他拍一拍身旁的位置。

我望向秦兒和純夏，大蛇似乎明曉我們的心思，便道：「你們的朋友也一併來吧。」

三人上車後，吉普車便立時駛往堅尼地城近海旁，左穿右插。

我問大蛇：「現在我們是.........」

「你們在我們組織，有絕對的安全，絕對充裕的糧食。在這裡你不憂任何的危險，不會愁生存的問題。」大蛇說。

「這個真的很感謝你們。」

「可是這個世界沒有免費午餐。」大蛇微笑道，此時吉普車停下了。

你話呢

咁多女角 男主要爆啦係咪

西樓主同一時間寫幾個故唔會精神分裂嘅咩

我估佢就快 之後又爛尾左呢邊

你地咁衰架

吉普車停在海旁邊，有數隻怪物正在附近遊蕩，見聞車的停下，馬上轉頭過來，血紅的眼睛瞧向我們。

「這就是考驗你的時候。」大蛇說，他身邊的軍人已拿出槍械，槍已上膛準備完成。

「考驗我？」

大蛇使眼色，前座的一個軍人便迅速對窗外開槍，一隻怪物應聲倒下。

「這裡只有需要和不需要的人。」一個軍人把一枝步槍交在我的手中，大蛇繼續說：「現在就是證明你是我們需要還是多餘的人。」

「你要我殺光牠們嗎？」我問。

「看你的眼界。」大蛇道。

「可是我從未學過開槍......」我說。

「那就現在開始學吧。」他說。

我拿起步槍，頓時覺得沉重不已，單是拿著便花光我全身的氣力，維持姿勢更難。

我想，現在純夏和秦兒一定擔憂地望著我。

「容我提醒你一句。你的朋友下場，也是看你的表現。」大蛇忽然開口說。

「什麼意思？」

「如果我們需要你，你的朋友也可視作軍人的家屬保護。但如果答案是否，我相信她們會有另外方法，去發揮自己的作用。」

「就是供你們洩欲的工具嗎？」秦兒問。

大蛇沒有否認。

一陣莫名的怒火從胸口湧上來，可是我不能說什麼。

「現在就可以開始。」大蛇說，這也是一道無形的命令。

我吸一口氣，手心已盡是汗水，再擦一擦手，卻仍是抖擻不已。

單是維持舉槍的姿勢，對我來說就十分吃力。

「來吧來吧，韓文鈞，相信自己！相信自己！」

我瞄準街外的一隻怪物，護士裝扮的她，正一步一步走近我們。

準心已對準她的頭部，來！

三、二、一！

「呯！」一陣響亮的槍聲，差點把我震聾，開槍時強大的後座力也震痛我的臂彎。

可是這一槍我是對準她的頭開的。

子彈卻射過她身邊而去。

「真可惜。」大蛇說。

「再來，再來！」我對自己說，再把槍對準她，這次很確定瞄準後，急忙開槍，可是她向左一避，輕鬆避過子彈。

「你要知道，如果打死物，你是命中了，但現在是一個活體。」大蛇說：「這是你最後的一次機會。」

「最後一槍，如果不中的話，你兩個朋友今晚就陪我吧。」

「最後一槍，如果不中的話，你兩個朋友今晚就陪我吧。」

慘

唔中唔中唔中

屌你唔好爛左呢邊呀

俾少少光環主角啦

三槍定生死 但主角明明近戰開

多謝你意見就真

大大力推

主角射得未

好緊張呀

西諾的一擊

呢邊咁慢嘅

到底兩條女會唔會比人內射

這句話說來容易，卻造成沉重的心理壓力，使我喘不過氣來。

「誰會陪你呀？」秦兒怒道：「食自己啦你！」

大蛇只是微微笑著，我們已如同甕中之鱉無處可逃，任人魚肉，因此這一槍不能落空。

「阿鈞......」純夏微聲在我背後說話。

為了她，我更不可以失敗。

再度瞄著準心，馬上捕捉到一隻怪物的行蹤，他的眼睛同時瞪著我，正緩步前行，似乎是向著車子的方向而來。

「可以的。」

我擦一擦手心的汗水，再用一分鐘去捕捉他行動的軌跡，預測他的下一步。

他只是緩步前行。

這樣的話......

我瞄前一點方位，預測他的到來。

這槍應該可以......我有信心。

正當我要扣下板機時，他卻突然加速，走向另一個方位！

「呯！」

這一槍還是落空。

「真可惜，預測不等於命中，他們的反應也迅速得很。」大蛇說。

那怪衝撲過來，然後被車上的軍人一下爆頭而死。

我整個腦都空白一片。

我失掉最後一槍。

「遺憾地，你沒有我們需要的東西。」

「先等等，可不可以給我多一次機會？」我求情道。

大蛇卻說：「在這裡，沒有第二次的存在。」

前座的軍人，忽然槍口一轉指著我。

「在這裡下車吧。至於你的朋友，感謝了。」

「阿鈞！！」任秦兒和純夏她們怎呼叫，卻阻攔不住他們把我趕下車。

車子迅速遠駛而去，只剩下純夏她們的叫聲，卻逐漸收細。

還有怪物的飢餓聲......

molamola

:0)

主角光環呢?

文呢

呢邊都推一推先，果邊夠哂熱鬧

愛情故會熱鬧d
但依邊都唔好爛呀

推呢邊

我拚命追著那車子，但人與車的速度實在無法相比，距離拉遠得我再也瞧不見他們的影子。

但那一種被人跟蹤的感覺，還有腳步聲從未離開過我。

急速的腳步聲圍繞我而轉，而且範圍漸漸收縮，慢慢逼近而來！

我轉身一望，一隻滿血鮮血的怪物，從左竄到右，再跳上街道的招牌，頓時消失不見。

相信他仍在黑暗中監視著我。

我倒抽一口涼氣，心想這一次我凶多吉少。

要放棄嗎？

腦海驀然浮起純夏被那個大蛇壓在身下的畫面，一陣莫名其妙的怒火油然而生。

不能放棄。

純夏他們還等著我回去！

手緩緩地抽出腰間的小刀，準備它的到來。

說時遲那時快，它竟從我頭頂而來，急襲我的腦部，我嚇得馬上倒地，反應過來後就轉身再起。

此時它雖撲空，卻伸爪再刺，剛起身的我無暇再退，硬生生地吃下這一擊，腰部皮肉被尖銳的爪刺破，鮮血頓流。

「啊！！」我痛苦地尖叫著，它卻刺得更深，再入皮肉的三分。

我毫不客氣，直接把刀往它的背部一刺，它也痛苦地尖叫，我拔起再奮力一刺，它痛得大叫，再伸左爪想攻我下腿，我急得收腳後踢，它被踢飛跌倒。

我掩著傷口，痛楚漫延全身。

我口中不斷唸著：「不能死，不能死。」

純夏在等我救她們。

握著小刀，我不再理會傷口的劇痛和撕裂，急衝在它面前，它還未反應，我便一刀刺進它的左胸，它如魚脫水地拼命掙扎，利爪在我身上抓出八、九個傷口，幾秒以後，它終於倒下。

我全身脫力地坐在地上，然後一個身影出現。

是救援嗎？

我定睛看清，猙獰的臉容。

又是另一隻怪物。

攰死 我虛脫啦真係

終於等到

molamola 就棄啦

廉巴 唔好令純夏比條粉腸搞呀

爆seed 啦快d

主角變怪物啦

推 追完喱個故先再睇愛情故

今日停文

最刺激先黎停

你呢個故大概幾長？ ？

加速

有咩慘得過追到LIVE

就係廉巴兩個故都追到LIVE

好長

之前唔係話希望出國前寫哂
原來仲有好長

不如寫完嗰邊先寫呢邊？
唔想西樓見呢邊人氣差咁多而棄故

我反而未有動力追新故

好 我都想整理下

其實呢個好睇啲，請勿棄故

留名，巴打比心機，個故好好睇

廉巴，呢邊唔好比佢停先得架

唔會棄嘅

加油呀

push

我半年之後再入過黎

訓唔著推
唔急㗎你完左一邊先啦

gay廉記得寫埋依邊

高登嗰個肥誠哥？

個邊就完啦喎

推，好期待

Gay廉

條女係咪晚晚要比人搞

個邊完左，係咪會番黎？

強迫自己留名先
發現返工返到無時間追

尾

此故已完 多謝大家支持

已

係咪同Bobo g私奔走左啊

只係哩排未有時間重開哩個故

信住你先

出現了！ ！
咁呢排搞咩

wait

仆街仔寫得未

等出文

尾已爛

哩排忙緊返新工

無假放呀

我都想轉工

慢慢來

西瓜

放棄

突然記起前幾日有個po嘅一句
「我唔係怕等，但我需要知道我要等到幾時。」

大半個每日入嚟都係得浪巴喺度推
西樓主呢

追到live

gay廉已經拋棄左我地

gay廉已放棄

Gay廉睇黎好忙

有啲後悔

gay廉
再忙再辛苦都等你

樓主可能依排好忙
繼續等你 支持

呀呀呀

無棄呀

未寫咁解

咁幾時寫

唔介意你慢 但唔好棄呀

都好過啲潛水作者

推到有文

推一推

Gay廉有冇試過爛 ？

唔好爛

推啊

推到有閔

推個靚推

幾時寫

推到gay廉上水

個尾呢?

真.考古

成頁都係我嚟

係咩？

集中火力搵返西樓出嚟先啦

西樓係咪喺尼泊爾失咗蹤

失蹤人口

話說佢失蹤咗幾耐？

26日

屌，居然爛尾

推到1001

慢慢嚟

照用平時個節奏推post

龜速推post

一推再推

時間過得真係快
近排返工太忙
但哩個故排應該會係第二個故後重寫

好感動，終於見番gay廉
返工加油呀

我以為你坐咗洗頭艇

連我都live返喇喎
文呢?

你晚晚都咁夜訓?

去咗邊

唔是啦，人不在香港

post1追到post2 終於live左 我99%我今晚會發惡夢

有排都無得再live架喇

病左幾日
見親呢一句個故都...

新讀者
算唔算live

等

寂寞到夜深

屎忽

逃離中環之後就好貼題咁停咗手

又啱喎

早知唔追

浪客巴打真係好有毅力
樓主唔係當睇唔到呀嘛

原來推左80日了

邊個話冇人推

冇啦冇啦 我等故等左個幾月 一篇都冇出

苦苦堅持

經已沒意思

究竟最尾會重寫定係已經棄左

🔮

lk

繼續推

為何不可以

由我去決定誰

1001

唔好破壞隊形得唔得

lOOl

才應該在我心中擁有位置

好波

兩年心後再入過黎

走之前寫埋呢個故先得唔得

痴痴的等

新讀者LM
樓主唔好棄故

1001後大家言念

有冇人識騎故

忌廉已經喺紙言將呢篇文下咗架

我都諗緊點解2個post都成5個月前 原來一早棄左故得堆讀者推 作者咁撚樣再好睇都冇

Hello 大家好

你好呀浪巴

我叫飛𨋢呀

你就屎忽

飛then

就推爆，都無入過黎

番黎啦忌廉

1001之後點算？
由佢沉底定係開個懷念區

Rip

不如開個懷念區

Gay廉 幾時開返呢隻故啊

無啦無啦 樓主出新故啦

屌你班死忠咪撚推啦

無人問出書就棄故
咁撚無責任心既作者

巴打 我寫嘅大部分故事都無出書 照樣完故
好真誠咁講 對我而言 出故係開心過出書好多倍
原因係出故可以同讀者互動好多 睇讀者意見
呢個係我寫嘢嘅動力
但當一個故無讀者追 反應冷淡 必然係故事泛味、作者處理情節方面有問題
要重新構思同編排 令佢變返一個吸引人嘅故事 要花一啲心血同時間
我就覺得自己寫呢方面根本唔成熟
所以我話 擱置住先 再重新編寫個好啲故事
就係咁 順便交代下都係好事

PISH

古惑呀你哋
又推返上嚟

仲有51個位

各位中秋節快樂

連續三日都要考final呀

想問下點解樓主會比人叫gay廉？

樓豬幾時再出埋佢
好想睇

咁就年半

我愛香港